同舟你老母個老母~~~~!!!

不雖要有疑慮 即開槍轟下去
子彈穿梭金鐘人群裏 黑警無罪

求高手作落去